<resources>

    <string name="app_name">Pinglish</string>

    <color name="blueTextColor">#97CF4D</color>

    <string name="chechBox">check reduced cost</string>
    <string name="loadingObjectMsg">تا اتمام کامل بارگذاری برنامه قادر به معادل سازی تمام کلمات پینگلیش نخواهید بود, درصورت وجود چنین کلماتی پس از بارگذاری کامل برنامه بصورت خودکار اصلاح خواهند شد</string>

    <color name="white">#FFFFFF</color>

    <string name="cost">انتخاب متن کم هزینه تر</string>
    <string name="simType">سیم کارت اعتباری</string>
    <string name="about">این نرم‌افزار کاملا رایگان است و با هدف توسعه و اصلاح فارسی نویسی بر اساس http://www.virastyar.ir توسعه داده شده است، لطفا با معرفی آن به دوستان خود به تحقق این هدف کمک کنید.\n\n ۱۰% استفاده از نرم‌افزار در طول هفته باید به صورت انلاین باشد، این تنها محدودیت درنظر گرفت شده برای این نرم‌افزار است.\n\n  باتوجه به محدودیت‌های پردازشی تلفن‌های همراه ، تعداد زیادی از کلمات و معادل‌های آنها حذف شده است  تا سرعت  اجرای برنامه بر روی تلفن های همراه قابل قبول باشد ، لذا انتخاب کلمات پرکاربرد کمک قابل ملاحظه‌ای به بهبود این نرم‌افزار خواهد بود . لطفا با ارسال کلماتی‌ که درست معادل سازی نمیشوند به بهبود این نرم‌افزار کمک کنید.\n\n

نظرات ، انتقادات و پیشنهاد‌های خود را از طریق ایمیل زیر با ما در میان بگذارید: pinglishsoft@gmail.com </string>
    <string name="help">با تایپ هر کلمه لیستی از معادل های ممکن در کادر پیشنهادات ظاهر میشود و بطور پیش فرض اولین کلمه بعنوان معادل فارسی انتخاب میشود، میتوانید با درگ کردن لیست و لمس کلمهٔ مورد نظر ، معادل مناسب را انتخاب کنید.\n\n 

با لمس هر کلمه پینگلیش لیستی از کلمات پیشنهادی ظاهر میشود  ، که با لمس کلمه معادل مورد نظر متن فارسی به طور خودکار اصلاح میشود.\n\nبعداز اصلاح و ادیت هر کلمه باید یک فاصله تایپ شود تا کلمهٔ جدید درنظر گرفته شود و لیستی از کلمات معادل ممکن برای آن نمایش داده شود.\n\n

قبل از اتمام بارگذری برنامه، تمامی کلمات قابل معادل سازی نخواهند بود ، درصورت وجود کلماتی‌ که معادل سازی نشده اند در متن فارسی ، پس از اتمام کامل بارگذاری توسط برنامه اصلاح خواهند شد \n

اپراتور سیم کارت بطور خودکار شناسایی میشود ، اما برای محاسبه صحیح نرخ پیامک لازم است تا در صورت استفاده از سیم کارت‌های اعتباری  ، چک باکس  آن را انتخاب کنید.\n\n

به طور پیش فرض متن فارسی برای ارسال انتخاب میشود ، درصورتی که می‌خواهید  متنی که کمترین هزینه را درپی خواهد داشت انتخاب شود باید چک باکس  مربوط به انتخاب متن کم هزینه تر را انتخاب کنید.\n\n</string>

</resources>